依首詩歌幾適合做戰歌

頭先喺隔離post見到
聽落幾有氣勢 用鼓打出黎應該都幾有feel

去唱聖詩嘅基督徒可以考慮下依首

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比其他人知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

主能夠

主能夠玩野味太濃

細路仔嘅可以用呢首